今次真係流淚行勝利道

本身都半紅不黑 而家仲要爆左呢單野⋯